要聲援藏人、維吾爾人嘅人權自由

同香港、加泰一樣，獨立/自治/政改/普選乜方式都好，目的都係要保障人嘅人權、自由

推

一定要添啦！

I am not sure your target group of people joining the event.

If you want the 7 million people to know , get motivated and join, I guess you may need to make sure :
1. Others have same level of knowledge as you do on the background info.
2. Others perceived the same level of the urgency as you do.
3. Others recognize the importance
4. Others believe that going is justified in terms of risk and benefits
5. Others are motivated as much as you do.
6. etc..

If there are issues in any of the above, it may affect the results. Those issues need to be dealt with.....

Once they know the current situation of these ethnic groups, they would support the event
所以要開始著手文宣

下星期好似話搞？